# Language zh-CN translations for com_kukukontent - site package.
# Copyright (C) 2011 NiK(C)
# This file is distributed under the same license as the com_kukukontent - site package.
# Nikolai Plath <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com_kukukontent - site 123.456\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@nik.it.de\n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-24 20:23-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-17 15:55-0500\n"
"Last-Translator: Nikolai Plath <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Language zh-CN\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: components/com_kisskontent/controller.php:27
#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:333
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:35
msgid "You are not allowed to edit Kontent pages."
msgstr "您不得以编辑Kontent页面"

#: components/com_kisskontent/controller.php:37
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:53
msgid "You are not allowed to translate Kontent pages."
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/controller.php:45
#: components/com_kisskontent/controller.php:63
msgid "Invalid token"
msgstr "无效的令牌"

#: components/com_kisskontent/controller.php:51
msgid "Your Kontent has been saved"
msgstr "您的Kontent已保存"

#: components/com_kisskontent/controller.php:69
msgid "Your translation has been saved"
msgstr "您的翻译已保存"

#: components/com_kisskontent/controller.php:98
#: components/com_kisskontent/controller.php:146
msgid "This is a preview only. The content has not been saved yet !"
msgstr "这只是一个预览。内容尚未保存！"

#: components/com_kisskontent/controller.php:100
#: components/com_kisskontent/controller.php:148
msgid "Close preview"
msgstr "关闭预览"

#: components/com_kisskontent/controller.php:133
msgid "Saved version"
msgstr "不得以编"

#: components/com_kisskontent/controller.php:135
msgid "Your version"
msgstr "击创建此页面"

#: components/com_kisskontent/controller.php:194
msgid "Do you really want to..."
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/controller.php:196
#, php-format
msgid "Delete the Kontent item: %s"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/controller.php:198
#, php-format
msgid "Delete %d version (ID: %s)"
msgid_plural "Delete %d versions (IDs: %s)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: components/com_kisskontent/controller.php:201
#, php-format
msgid "Delete %d translation (ID: %s)"
msgid_plural "Delete %d translations (IDs: %s)"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: components/com_kisskontent/controller.php:205
msgid "Yes I really want to nuke this Kontent"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/controller.php:213
msgid "Your Kontent has been nuked"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/controllers/translator.raw.php:32
msgid "Nothing to translate"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:160
msgid "Click to create this page..."
msgstr "点击创建此页面......"

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:317
#, php-format
msgid "Show languages: %s"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:323
msgid "No language"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:323
msgid "All languages"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:330
msgid "Click to show all translations"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:330
#: components/com_kisskontent/views/listkontent/view.html.php:75
msgid "Click to hide translations"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:434
msgid "To previous version difference"
msgstr "以前的版本不同"

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:449
msgid "To next version difference"
msgstr "下一版本的区别"

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:492
#, php-format
msgid "Line: %d"
msgstr "击创建此: %d"

#. TRANSLATORS: A language tag (e.g. "en-GB")
#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:511
#, php-format
msgid "Language: %s"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/helpers/kisskontent.php:522
#, php-format
msgid "%s has been made 2011 by %s"
msgstr "%s级2011已经取得了由%s"

#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:339
msgid "You are not allowed to create Kontent pages"
msgstr "您不得以创建Kontent网页"

#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:370
msgid "You are not allowed to translate Kontent pages"
msgstr "您不得翻译Kontent页面"

#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:416
#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:458
#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:497
#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:537
msgid "You are not allowed to nuke Kontent pages"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:442
msgid "Unable to nuke your Kontent item"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/models/kisskontent.php:555
msgid "Unable to nuke your Kontent"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/diff.php:18
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:79
#: components/com_kisskontent/views/recentchanges/tmpl/default.php:76
#: components/com_kisskontent/views/recentchanges/tmpl/default.php:90
msgid "Differences"
msgstr "差异"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/diff.php:21
msgid "Show diferences only"
msgstr "已经取得了"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/diff.php:22
msgid "Show all"
msgstr "已经取得"

#. TRANSLATORS: 1 - the date, 2 - The user
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/diff_diff.php:15
#, php-format
msgid "Version as of %1s by %2s"
msgstr "由%1s%2s的版本"

#. TRANSLATORS: 1 - the date, 2 - The user
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/diff_diff.php:17
#, php-format
msgid "Actual version as of %1s by %2s"
msgstr "由%1s的%2s实际版本"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:16
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:18
msgid "You should enable JavaScript"
msgstr "您应该启用JavaScript"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:20
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/view.html.php:345
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:20
msgid "New"
msgstr "新"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:44
msgid "This page does not exist (yet), and you are not allowed to create pages."
msgstr "此网页不存在（还），你是不是允许创建页面"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:57
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:155
msgid "Summary:"
msgstr "概括的"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:63
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:68
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:75
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:81
msgid "Complete"
msgstr "页不存"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/edit.php:87
msgid "Help !"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:26
msgid "Loading Google Translation API"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:45
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:158
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/view.html.php:349
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:60
msgid "You have to translate the following Kontent items first"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:118
msgid "Copy title"
msgstr "复制标题"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:123
msgid "Google translate title"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:131
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:146
msgid "Google translate"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/translate.php:138
msgid "Copy text"
msgstr "复制文本"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:18
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/view.html.php:352
msgid "Version history"
msgstr "版本历史"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:23
#: components/com_kisskontent/views/listkontent/tmpl/default.php:18
#: components/com_kisskontent/views/recentchanges/tmpl/default.php:20
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:29
msgid "No versions found."
msgstr "没有任何版本发现"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:39
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:40
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:43
#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:44
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/tmpl/versions.php:49
#, php-format
msgid "%s Bytes"
msgstr "%s 字节"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/view.html.php:200
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: components/com_kisskontent/views/kisskontent/view.html.php:341
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#. TRANSLATORS: A list of letters
#: components/com_kisskontent/views/listkontent/tmpl/default.php:21
#, php-format
msgid "Display: %s"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/listkontent/tmpl/default.php:26
msgid "No items found"
msgstr "没有物品"

#: components/com_kisskontent/views/listkontent/tmpl/default.php:41
msgid "Nuke"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/listkontent/view.html.php:39
msgid "Kontent list"
msgstr "Kontent列表"

#: components/com_kisskontent/views/listkontent/view.html.php:75
msgid "Click to show all items"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/listkontent/view.html.php:77
msgid "All items"
msgstr ""

#: components/com_kisskontent/views/recentchanges/tmpl/default.php:17
msgid "Recent changes"
msgstr "最近更改"

#. TRANSLATORS: Numbers
#: components/com_kisskontent/views/recentchanges/tmpl/default.php:24
#, php-format
msgid "Show the latest %1s | %2s | %3s | %4s | %5s changes."
msgstr "显示最新的 %1s | %2s | %3s | %4s | %5s 变化"

#: components/com_kisskontent/views/recentchanges/tmpl/default.php:39
msgid "Nothing has changed"
msgstr "一切都没有改变"

#: components/com_kisskontent/views/recentchanges/tmpl/default.php:78
msgid "Versions"
msgstr "版本"
